好心啲仆街未撚ready就唔好溝人啦

最撚憎玩感情嘅仆街
溝你嗰陣講到自己真係好鍾意你
好啦 應承你一齊啦
轉個撚頭又話未諗清楚 當初太衝動 唔應該咁樣 其實諗諗下又唔係真係咁鍾意你
屌你你咁樣搞撚到人㗎
用下你個閪腦諗野好無 咩都唔知唔知

利申 情人節仲過得好開心 五日後元宵節分撚咗 自己都覺得自己好可笑

呢啲情況佢應該同時有幾個target 追緊，咁啱你受溝先咪同你一齊住先囉。跟住另外嗰邊條件好過你又受溝咪即刻同你斬纜囉。

真

佢話未完全放得低個ex喎
笑死人咩 咁你當初搞鳩我做咩?

身同感受

純粹享受溝女既樂趣
其實算好 有啲溝完唔屌埋覺得嘥左既仲仆街

借口嚟㗎啫，你唔係當真呀話。
話埋個可能性你知，轉頭佢比人飛咗，實會返嚟搵返你同你講我已經ready 啦，我發覺對你始終念念不忘。

不了啦 仲嚟?
比你撚完一次仲唔夠咩

某情度上佢已經選好㗎啦，起碼無搞你。

算

條氣好唔順 好唔甘心
我都係人 都有感受㗎...

反正都未萌芽，搵過個好過喇

有個frd都試過 一個星期散咗
條仔都on99

我會加油㗎啦
多謝巴打

好撚狗 一啲責任感都無
講兩句就輕鬆甩身
屌晒佢地老母呀

記住佢真係返嚟搵返你唔好理佢呀，就算一齊返你都唔會好受，佢會覺得食硬你。

仲要係毫無徵兆咁講分手

放心 我會永遠消失
佢唔會搵到我㗎啦
反正佢都做咗決定啦

屌 我個case都係咁
邊個會估到情人節收完花 跟著五日後就分手咁fun

一定要推到上熱門警告世人

小小書僮 可笑可笑

叫聲將軍 提防提防

你地點識先

好自私依啲人真係
祝你下個遇到個對你真係好嘅人

以為自己開post

屌你嚇撚死，以為fd開po講自己

樓主警世post

交友app
咁我認我on9嘅 好撚易信人 最後比人當狗咁撚

有心了 多謝你
希望你都會遇到

你未ready就唔撚好flirt人啦

交友app係咁架啦 快來快去

Btw 想知點flirty 法

唉 本來情人節都無乜野做 咪玩下apps溝下仔囉 點知佢同我嚟真

Player係享受「溝」既過程、溝到個種佔有既成功感。所以你被溝到，對佢已經無樂趣同無價值

無㗎 瘋狂秒回你 跟著又係咁讚你好好呀之類
講到我咁好 咁你又要分?

我覺得佢搵番你你都係會中多次伏

梳囉認真就輸了
我輸晒

player死全家

最多吊住佢，再心理戰互撚，根本無可能得到player

節日限定

呢啲仆街實有報應最憎人用感情嚟玩

樓主就係city hall10感情糾紛嘅主角?

岩呀屌 以為自己開左post 痴線 咩叫做對唔住其實我都唔知道自己想點？咁大個人唔係諗好先做架咩？呢啲野都有得玩玩下？仲話做返朋友 不了

佢地個腦應該裝緊屎

who?

最憎聽到人講唔知
講完就好似可以卸晒膊咁
幾大呀 仲咩都唔知
洗唔洗返去問學校啊sir呀

其實係 我真係好易呃好易氹

一句到尾
搞左未？

以為自己開post 條油仲要講到早散係為咗好我 唔通真係要同佢講聲多謝呀

有無得搞都唔應該咁對人啦
人地都有老豆老母生㗎

呢個真呀 懶好人咁
我想嘔呀
多撚謝你呀我真係

仲要佢做咗好多野
令你覺得佢你認真
令你更投入段感情
以為佢會為咗你改變嘅時候講分手

same
但原來只係自己on9
真係睇得自己太重要了

佢仲要講番自己做咁多野都係想我開心
仲問番我開唔開心
屌你 比人呃唔唔會開心呀

佢地真係好識玩
一齊加油啦絲打

仲要分手都係whatsapp 講
原來我連再約出黎講分手嘅時間都唔值得有

屌 同我個ex一樣

仲要打電話都唔聽
乜真係咁忙咩
一齊咗咁耐都唔值得面對面講一句？

我有朋友佢遭遇仲慘, 遇著個仆街 (雖則呢個仆街都係我朋友), 兩個拍左起碼大半年拖, 已經去到一齊買樓一齊去睇床既地步...

突然一朝起身我朋友打俾條仔, 條仔無應機, 之後幾日瘋狂刮佢, 打電話, facebook, 屋企附近, 公司附近, 用晒所有方法, 條仔好似俾人綁架咁消失左, 最後佢地有個common friend (不是我), 幫條女出賣左條仔, 話俾我fd 知條仔會係邊度出現, 條仔先焗住要同條女攤牌話要分手 (條仔真係搵返佢ex), 真係好撚唔負責任

不過我想講, 我朋友最後係good ending, 佢俾呢條仔甩左之後, 單身左一兩年, 最後俾個更高大靚仔, 更有錢更錫佢,而且後生過之前個ex 既某公司老闆溝左結婚做左少奶奶

所以你係絲又好, 巴又好, 加油

我好明啊
嗰時佢話想冷靜下再見面俾答覆我，其實都知會分手點知最後一句都係唔好見就冇，連分手都冇句
我當下心諗原來連最後對佢都唔值得好好結束

個時仲要為佢做嘅野喊咗幾日
覺得佢好愛自己 好幸福
點知會話分就分
我果時仲on9 同佢講我真係好開心
諗起都覺得自己on9

好似講緊自己咁
有時諗返起都覺得嗰排係開心
屌真係好on9

我ready了

推

依排又情人節又元宵，求其搵個頂住幾個禮拜先姐

雖然你屌得啱 理性咁講我都支持你
但同時又咁諗會唔會係太感情用事 投入太多感情本身已經輸左啦

老土d 問句 溝左幾耐先
以前講d 野可能好老土 但不不道理
真係女仔睇耐d 先好同人一齊
半年都不為過
等d 仔谷精上腦都唔好係果一下半下
半年真係一個岩岩好 等d 仔諗清楚係咪真係鐘意你
都等自己睇清楚對方係咩人

半年d仔又會話女仔收兵

要知道有啲野真係唔係我可以控制到...

好老實講 追人時間長短根本就唔係一個指標
追人成年都可以係一個大仆街嘅
利申 遇到個追咗我年半嘅人 最後都係咁講

追左半年都睇唔清 仆街磁石可能真係閣下問題

一生總會遇上幾個人渣嘅

時間真係唔一定 有啲人見一面已經一世
都係睇果個人係點

機會率問題 我叫人食野慢d 咬碎先好食
之後話唔一定 有d 人照吞都唔死
其實半年真係可以睇到一個人好多野
當然最後問題又番去識唔識睇
如果只係禧禧哈哈 tum 得我開心
會關心我 就叫好仔 咁全世界追緊女既仔都係好仔啦

一模一樣
琴晚出街仲好地地 一走左直接block埋
心諗做咩事

除夕前後約左條女出2次街，而加成2個月冇再約佢（佢有暗示我約佢），硬係好似戀人未滿咁

利申：31a0

唔講以為自己開post

最慘係一齊緊嗰陣仲要成日講EX

一過完d節日，日日都好似有d類似的po出現咁。
可憐我A0仔連撚人同比人撚的機會都無。

呢班仆街冚家產，一講起就火。最憎啲臭hi耶L，當初一齊咗個幾月，突然間話接受唔到另一半非耶L，條臭hi之前仲要唔覆我避開我，突然到仆街。係咁接受唔到點解當初唔講？仲要講話原來放唔低一個信耶嘅男仔，你老味，天滅耶L。最憎三心兩意嘅人，一齊咗連最基本嘅專一都做唔到，偽善的耶L。

跟住提完又會話自己已經放低左
咁點解會成日提呢

無錯

千萬唔好撚人呀 好陰質㗎
同時都要帶眼識人 唔好比人有機會撚到你呀

I know that feel
放唔低點解要主動開展新戀情?
當我地係咩?

咁多藉口 未溝到當你係寶溝到咪當你草

你唔好一陣佢氹你兩句
又心軟中個頭埋入就得

請你好好放低

藉口黎啫

踩入無底深淵
利申 佢block 晒我

我都想佢block我

心諗唔知你老尾咩 唔知就唔好做第一步
之前都會唔開心覺得點解差少少都唔得 覺得比人呃左曬時間 依加感覺只有燥覺得成件事佢好戇9

Block 左你就唔係咁諗
會用盡一切辦法去搵關於佢既野

但死唔到心

其實可能太得閒 無聊

屌 好撚有同感

漁翁，player

仲要講多句 可能你唔係我最愛果個
屌你 將個波推番比我

乜都係9up 一句講哂 玩夠囉

我識果個係雞蟲黎

會唔會係條仔唔想自己一個過情人節

唔夠一個星期 就同我講其實我唔係咁鐘意你 個心情好似係天台被人推落街咁

係我溝左佢 畀綠帽你帶 sorry囉

毒撚用黎呃 好正常吖
情人節餐飯 多謝哂

岩啊